全民巴士死火師

處於巴士站既手足，唔好做以下既事：
1.扮等車
2.用紙巾包一包手指
3.係人上緊車既時侯搵出緊急死火掣（多數係車尾），㩒一㩒
4.離開

咁樣做車長要重新啟動引擎，可以浪費唔少時間
經過今日中大一戰，希望大家都幫幫手，用諗到既辦法去抗爭。

關於緊急死火掣位置

link:

千祈唔好咁做

push

Push

唔好啦

唔係已經停哂巴士?

死完火要打開側冚同尾冚。由於有聯鎖系統關係，巴士就著唔返車

你要長㩒/有間斷咁㩒先有用 死完火佢可以著返車而唔需要做任何野

PUSH

good idea

tui

推